%% Le présent projet est en licence Crative Commons BY-NC-SA 3.0, Romuald THION.
%% Vous devez créditer l'oeuvre, vous n'êtes pas autorisé à faire un usage commercial de cette oeuvre,
%% tout ou partie du matériel la composant, dans le cas où vous effectuez un remix, que vous transformez,
%% ou créez à partir du matériel composant l'oeuvre originale, vous devez diffuser l'Oeuvre modifiée dans les même conditions.

%% https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/fr/

%% The Tikz's is adapted from Arvid's tikz card template
%% https://tex.stackexchange.com/questions/47924/creating-playing-cards-using-tikz
%% https://tex.stackexchange.com/questions/243740/print-double-sided-playing-cards

\usepackage[margin=0mm]{geometry}

%\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fontspec}
%\usepackage[french]{babel}

%font https://fonts.google.com/?preview.text_type=custom&query=inria
\setmainfont{InriaSerif}[
    Path = ./fonts/Inria_Serif/ ,
    UprightFont = *-Regular ,
    BoldFont = *-Bold ,
    ItalicFont = *-Italic]

\setsansfont{InriaSans}[
    Path = ./fonts/Inria_Sans/ ,
    UprightFont = *-Regular ,
    BoldFont = *-Bold ,
    ItalicFont = *-Italic]
\usepackage{microtype}
% microtype – Subliminal refinements towards typographical perfection
% https://www.ctan.org/pkg/microtype?lang=en
\sloppy

\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{patterns}
\usetikzlibrary{shadows}
\usetikzlibrary{fadings}
\usetikzlibrary{svg.path}

\usepackage{url}

\pagestyle{empty}

\setlength{\parindent}{0pt}
% equivalent to global noi,dent

% title backbroung color
\definecolor{titlebg}{RGB}{30,30,30}

%color palette from seaborn
% for r,g,b in sns.color_palette("hls", 10):
%      print(f"{{{int(255*r)},{int(255*g)},{int(255*b)}}}")

\definecolor{popbg}{RGB}{219,94,86}
\definecolor{hardbg}{RGB}{219,174,86}
\definecolor{softbg}{RGB}{184,219,86}
\definecolor{langbg}{RGB}{105,219,86}
\definecolor{membg}{RGB}{86,219,147}
\definecolor{gamebg}{RGB}{86,211,219}
\definecolor{webbg}{RGB}{86,131,219}
\definecolor{aibg}{RGB}{121,86,219}
\definecolor{algobg}{RGB}{200,86,219}
\definecolor{rulesbg}{RGB}{219,86,158}

% categories background colors

\definecolor{contentbg}{RGB}{255,255,255}
%\definecolor{contentbg}{RGB}{250,250,245}
% main (text) content color
